# Automação Residencial

Projeto de automação residencial utilizando esp8266 e app Blynk.

## Primeiros passos

O sistema é responsável por controlar 3 lâmpadas com rele, TV e ar condicionado com emissores de infravermelho e sensoriamento de temperatura e umidade com DHT 11.

### Pré-requisitos

Bibliotecas:
```
  ESP8266WiFi
  BlynkSimpleEsp8266
  DHT
  WidgetRTC
  IRsend
```

### Instalação

Montar o circuito de acordo com o esquemático contido no relatório;
Instalar os drivers e bibliotecas necessárias;
Subir o código utilizando IDE Arduino;
Utilizar o aplicativo Blynk para controle.


## Construído com

* [Arduino IDE](https://www.arduino.cc/en/main/software)


## Autores

* **Leonardo Bonifácio** - *AI Developer, Engenheiro Eletrônico*


## Informações

* O relatório contém a explicação completa do projeto
* Vídeo contendo o funcionamento:
 
[![thumbnail](https://user-images.githubusercontent.com/42444599/52231568-74723c00-28a1-11e9-8f63-97ddba5912e8.png)](https://youtu.be/kLSGIVT8qWw)